求救，走唔到

隻貓訓左，走唔到

樓主啲腳毛

家常便飯啦呢啲